[未fc］國安處於11月20日出咗信話拎到法庭warrant，要中大交出CCTV

#可靠手足

國安處於11月20日出咗信話拎到法庭warrant，要中大交出：
2020年11月19日 00:01-23:59 CCTV紀錄(包括宿舍)
曾經喺呢段時間出入過中大嘅小心睇路❗️

推

推左先

究竟點解係中大

無止境的打壓

推比班同學仔睇

畢業禮單嘢？

殺死任何一把愛香港嘅聲音

唔該可唔可以幫我推兩推吖~

[請推上熱門] 應承我 可唔可以日日用呢一個hashtag推文?

#SendTroopsToLiberateHK

Push

再推

其實如果去到呢一步仲可以做到啲咩

快啲去外國進修
英國，加拿大或澳洲

推啊

push

畢業禮

外國升學啦

屌 赤化到
成班蝈狗

推，冬天黎啦大家記得轉新形象

好假喎....
國安駛撚拎法庭手令, 中大自動雙手奉上啦!!